屌你老味，亂打亂拉之後，收到指令，埋位做戲

又一次係記者鏡頭下全體後退，扮乜撚野啊屌你老味